做agent狗真係咁好揾?

做緊IT成日linkedin都有agent狗inbox叫你轉工
但係好多唔係sell公司係銀行就係保險
諗唔明

有人入職佢有錢收

多個途徑搵工
不過好多仆街agent 係咪都叫你去見

最仆街叫你請假上佢office見工
上到去就hea你二句叫你等消息

唔好話agent，公司HR一樣係咁

最鐘意block鳩你呢Ｄ濕鳩agent

近期好多係一味叫人send cv
咁不如我自己search

而家好多公司根本唔會自己搵can，全部外判俾agent公司搵

問佢攞多少少資料都冇
係咁呃CV

搵過好多份 個個agent狗攞完資料同portfolio之後一份工都冇叫過我in

最痴線係5年前apply junior role
之後一直冇消息
直至上星期同你講叫你apply某某junior role

手頭上無咁撚多個opening就唔好叫咁撚多個candidate啦

叫你上去只為幫佢刷KPI

有冇人屌柒過d 傻閪agent
煩過閪咁係到R撈
最慘係咁後生都要做呢d跑數agent 注定一世冇前途

有
同佢講唔考慮轉工住佢叫你解釋

Agent 一定唔會比你知佢哋有幾唔掂
點都要充大頭，扮風光

絕對係
利申 同過保險狗做fd